比你揀搵錢方法，食屎定翻工？

食屎
翻工

朝九晚五咁食屎

好等錢洗咁喎

開個價睇下物啦 點簡呀

返住工咁食屎